有隻online game唔記得左叫咩名

個畫風玩法都好似仙境傳說(RO)
我以前玩個職業係冰劍士 但最勁招技要120lv先學得 前期升得好慢
印象中個故事劇情都幾吸引
唔知汁左未 想搵私服 但連個名都唔記得左

無咁既垃圾

隻game係日本人整

依希歐之夢？

咩年代玩？講畫風諗住搵到隻game?

唔係 隻game係2D

確實唔記得 但應該係2011-2014期間

有冇轉職？

一創角就定左職業 唔似RO咁創左冒險者10LV再揀職業

有 有轉職任添

ECO之夢 / Xenepic Online

FF?

Xenepic Online個介面似 但唔係

隻game係2D
FF online好似好新

FF11好舊

你確定係PC MMO?
有出過繁中版？

PC架
個時唔記得係youtube 定TVB賣好多廣告
出左繁中

天翼之鍊

代理商？
日本好少出mmorpg，仲要2011-2014

幾好玩其實隻game

屌bingo

睇下仲有無得玩先 我都覺我幾好玩

打到靚裝幾開心